覺唔覺好多後生仔大學生都係識字嘅文盲

執鬼佬報紙口水尾當自己見解獨到
一係淨係識捉字蝨以為咁就係高級知識份子
鍾意就係捉住啲中學雞也文也武

反而有料肯學嘢擴闊眼界果啲會虛心交流(好少)

眼界闊虛心學習嘅人唔會咁得閒上連登踩啲佢眼中嘅「文盲」 （好少）

你係咪覺得自己咁樣好撚醒

開你哩種post嘅人都幾難唔係個濕鳩，點解咁講？

首先你識唔晒所有大學生就一定嘅，亦即係你嘅結論無可避免地係根據你識/認知中嘅大學生做sample嚟得出，換句話說，你嘅"好多"其實係你識嘅人之中有"好多"，咁物以類聚大家知咩事。

另一個可能性就係你並唔係真係識，而係網上如連登哩到見到，個問題就變咗用個濕鳩嘅地方就難免得出個濕鳩嘅結論，用個咁嘅結論嚟開post你都好打極有限。

我身邊d大學fd唔係wo， 物以類聚，人以群分。 近朱者赤近墨者黑

唔覺 咩人咪識番咩人囉

做乜撚嘢，就係sample 少先問大家覺得點
依家係學術台學術討論係唔係一個fact呀🤣？

挑 我夠可以講負評果班係咪講中咗
明明係問覺唔覺咁撚多人對號入座

除左鬧你一句傻閪 多少少力氣都唔想比

咁講黎托咩 又講中？

又唔撚交學費點解要教精你條傻閪?
88 la

喂喂喂
大家不推文啦

你係想討論個topic就唔會有指向性而係改做更中立嘅大學生多唔多點點點而唔係好多都係點點點，你哩種戇鳩，畀人踼爆咗就咋傻，望吓你似咩？開post話有料嘅會虛心交流，你睇吓你幾低質？

下大學生好勁啵

係唔夠我靚仔囉

好彩見到呢個post, 出年報ive了

哇 你係我肚入面條蟲呀
有咩踢唔踢爆 上網吹水咋 傻佬

真荒謬 看得自己那麼高.jpg

你邊撚度呀睇過 膠學費

屌你老母 吹水po唔用自己第一身感覺講
要用「中立少少」唔知以為討論咩嚴肅議題
自己諗完當係真 係度懶醒
笑撚死me

既然你想人認同你
我做下好心幫下你
唔好發爛渣
係呀係呀
好多大學生都係識字既文盲

做咩啫你

好心幫你都比你屌
真係惡撚過馬撚
我勸你岀去見識多d先開po唔好做井底之蛙啦
你睇下你而家比人笑，幾撚柒？

你真係睇下醫生
我覆你4隻字 你可以幻想係惡之餘引申咁多嘢

真心唔覺
身邊啲人多數默默進修/自習

少數冇離題正常回覆
其他果啲一黎就起晒剛真係唔知做乜9
唔通講中咗？